清算港台︱李百全表明「最着重黃藍」 疑向《鏗鏘集》埋手

零傳媒經驗的廣播處長李百全空降數天即亮劍，港台電視部公共事務組節目《香港故事》成「第一滴血」，李百全周四（4日）編輯會議上批評《香港故事》訪問樂隊LMF「唔decent（正經）」後，《蘋果》獲悉，李事後疑沒有看過該集的訪問，已決定抽起該集，改播舊節目；同節目即將播出探討讀書文化等集數，李也沒有看過就決定抽起。據了解，當日李更在會上表明自己：「最着重黃藍」。
港台晚上回覆時未有正面回應，僅稱港台必須恪守《約章》及《節目製作人員守則》，又指廣播處長在具爭議性的節目播出前會「檢視」，保障節目符合約章及守則要求。消息人士指，《香港故事》已是最「溫和」紀錄片，亦算是「易下手」的節目：「如果呢個做法（DQ）喺《香港故事》OK，咁《鏗鏘集》都OK。」

廣播處長李百全周四編輯會議上要求，即日起公共事務組播出的節目須經他過目，其中《香港故事》將播出樂隊LMF的訪問，被他斥LMF唱「充滿器官」的粗口歌，有極端政治取態，更反問「點解唔搵曹永廉做訪問？」

執柒咗佢算啦

鏟除香港文化，為引入中國文化，讓中國文化侵蝕現有香港嘅一切
不出多久，後生嘅只會知道香港係中國嘅一部分。

政治任務
邊會執？

只係藉口
唔係因為粗口歌意識不良嘅問題
而係因為Lmf一向標榜反極權，有違「愛國者治港」原則

成個香港電台變做紅底
然後繼續去播

而家有得下載好快啲下載，唔係到時落架刪除咗就永遠冇得睇

訪問係搵極端嘅問架啦

//一個冇讀過新聞、冇做過傳播機構，
空降做咗處長，
然後嗰個禮拜嘅節目俾佢睇過先可以出街//

==========================
(有片）愛國西醫兒子無牌搞醫學美容

佢睇都唔洗睇
直接唔比出

不知所謂

咁鏗鏘集不如集集幫佢鬥紅鬥藍，專捉啲忠誠廢物出嚟

點解香港拍唔出x檔案啊？

backup

這件仆街只是奴才……

不如播缸魚算啦

齊去負皮 rtxg接手後嘅節目啦

頂住就算拍左唔播都堅持唔拍藍節目

呢條AO有前途，奶到雪雪聲。

push

RTHK 改名 CCTV HK